大阪六日五夜救指教

D1 1245落機->想玩一日卷既景點但唔知個次序

D2 三宮站-> 食神戶牛steak land->生田神社->異人館->風見雞館->北野天滿宮->神戶塔

D3 伏見->祇園花見->寧寧之道->123坂->清水寺->8坂神社->四條河

D4 環球影城+飛田新地

D5 奈良公園+東大寺->一日遊景點求指教

D6 黑門市場道頓心x橋+ outlet->機場

會唔會太chur? 住難波的

幾號去？

Day4太chur

D5 奈良公園+東大寺->一日遊景點求指教
宇治 伏見稻荷

1月15!

男仔啊
京都果日會唔會太chur? 想行路為主

D1 - D6 飛田新地 條撚準備

影城你預一日啦
淨係排Harry Potter都兩粒鐘, 入去餐廳食個飯買埋discounted pass玩飛龍, 其他排得耐嘅臨6點先玩

飛田新地

想玩一日卷既景點

是咪買卷？如果係就可以慳番啦 d景點好多都5點收
之前去買左次 係好難回本 散買可能仲抵 又唔洗比張垃圾券帶住走...btw, 你仲要1245先落機

咁第一日點算好 又唔想淨行道頓堀果d...

同埋買唔買三日關西周遊好?

day 3 行左清水先一路落祇園啦，好似順路d

樓主預幾多錢去呢個trip
想參考下

記住去食金龍

day 4記得唔好君子讓個frd揀先

留名

咁嘅行程點解唔住京都，慳返d四五個字車程

唔想搬酒店
同埋可以放射式去旅行😎

8500😂😂
酒店加機票3600!

推一推先

ktp？

係啊

每日行程最尾都去飛田啦 飛田對面有個叫世界的大溫泉 好正

btw 去完環球影城去松島啦
九條站落先順路